據了解 林鄭月我參考上年18區開花進行突襲式封區

以其人之道 還其人之身

媽媽